個個都話自己公司比市價低一兩成

咁你又做？
究竟邊度有d市價既工

我做銀行 個個都話 出面做個櫃員都兩皮

政府工=市價
除左IT行業